有無人失戀之後係過著用錢買令好自己好過啲快樂嘅日子?

又或者用曬啲錢/無錢可使個陣 會做一啲好失控好墮落嘅野去令自己假裝開心無野

希無人明我講乜

孚似我咁周圍買野亂洗錢

有，果期三兩日約人上時鐘酒店

我都係 今日無啦啦洗左二千蚊 但買嚟又唔係真係需要

咁開心 我做唔出 心入邊仲掛住佢

買野好過買醉/狂食煙
不過，千其唔好碌卡

做咩你好似好內疚咁嘅
你買咗啲咩呀

個個星期六日一放假就出去買衫

試過，去咗賭 買名牌乜乜乜
最後發現咁做太唔平衡
依家放低咗 個人好輕鬆快樂
但依家單身咗幾年又好想有人關心下

試多幾次，比其他男人屌完會唔記得佢

冇 對自己好差 應該係話自己根本冇野想要
但係買野氹鍾意既人開心就好慷慨

會買以前覺得太貴唔買既野
仲會送好多野俾老豆老母

送好多嘢畀老豆老母
以前我以前細個屋企都好麻煩 成日為咗因為冇咗某樣嘢而嗌交
大個咗自己有能力就可以用錢解決到

我拍拖時成日自動波買野俾條女 係街度見到咩似佢會岩用/鍾意就會買
分手之後個心態shift左去兩老度

ex doesn't kill you
you stronger